恭喜HKU Civil 羅盛昌同學成功畢業

恭喜HKU Civil 羅盛昌同學成功以Second Low畢業

無圖 無樣又無證據
比起 攝影大師 精算尖子個POST真係一D誠意都無

羅生又衰咩

又一尖子畢業

羅盛昌都唔識

agger

我真係恭喜你呀

延伸閱讀又冇

小弟戰術性defer 無緣同羅同學一齊畢業

關鍵字: 鏗哥 free rider 羅盛昌

<超級 free rider> 我屌鳩港大 Civil 賤精「羅盛昌」老母！

公審佢老母

你個名 Ching 好憎佢？

知邊個 ， 唔識